蘋果日報 新聞 20200613 星期六

蘋果日報 新聞 20200613 星期六

頭條

6.12周年遍地唱《榮光》
數千防暴冚街站 拘許智峯
街站宣傳罷課 三學生被捕
旺角大截查
面對惡法 學生：迷惘但企硬
民建聯鄺星宇街站斬市民
【沙田】無懼警打壓 百人大合唱
【元朗】
市民罵「黑警」 即被屈犯聚
流亡台灣手足家書：孤獨仍堅持
「毋忘6.12」 泛民內會被逐

=============

要聞

點名黃之鋒鄭家朗黑手
兩辦狙擊罷課圖阻6.20公投
公僕倘公投 政府：定必追究
百學生築人鏈斥香島打壓教師
眾志三人反國歌法 違立會秩序罪成
官：保安證供誇大失實
報告轟北京禍港 促以最嚴厲招數反擊
共和黨點名制裁汪洋韓正
連環出招 美擬限制資金經港
意荷議員加入國際聯盟抗中共
三差人口供不一 被認為「誠實可靠」
官一句「關注心智人格」
教師襲警罪成還押小欖
原為港隊 案後遭起底舉報「分裂國家」
前裁判官：缺證據基礎過於主觀
教育界80人被捕 恐遭政府釘牌
抗爭者出獄 百人赤柱迎接
支聯會維園悼六四
再多九人被控煽惑
涂謹申轟警違人權公約
黎智英申暫撤離港限制 高院拒絕
國歌法生效 警指引列明網上蒐證
泛民初選免簽綱領 戴耀廷致歉
藍韜文警告北京勿干預立會選舉
停李卓人賬戶 Zoom認中共施壓
未來推新政策 阻截內地人悼六四
美企助華設防火牆或被追究
美公關龍頭拒幫港府洗白
建制護航 財會通過向沙中綫撥百億
指抹黑台港 Twitter刪17萬華賬戶
國泰申「保就業」 2.8萬人暫保飯碗
增本地確診 議員憂藉機打壓7.1遊行

===============

港聞

神秘人傳被捕手足呈堂照
義工接恐嚇「下一個係你」
「經濟要獨立」也遭理大河蟹
港府回函聯國 屈急救員「暴徒」
抗爭一周年：200義務律師守護手足
法治散沙留足印
智商僅11歲 認藏清潔劑石油氣罐
工人判囚8個月
官：智障非減刑理由
警壓頭制服岳男 稱免撼地受傷
申覆核區諾軒刑期 律政司被駁回
少女自辯稱陪摯友旁觀衝突
中TG爆粗罵警 男子判社服
6.9煲底衝突 10男控非法集結
西貢行山心臟病發
退休消防死前拒召白車「唔想麻煩兄弟」
「鸚鵡」來襲 今或掛三號波
吸毒母殺女碎屍 判無限期入院令
蘋人誌：「缺口就是光的入口」
唐鳳給香港巴絲的話

=================

國際要聞

西雅圖闢「自治區」 特朗普威脅出手
市長默許佔領 反嘲總統躲回地堡
陪總統教堂「打卡」 美軍一哥認錯
童軍動員守護貝登堡像
拜登料特朗普拒認敗選
元首峯會兩周年 北韓續擴軍抗美
阿蓋德領袖匿阿富汗 美或拒撤軍

================

兩岸要聞

李文亮次子出生
妻：會好好愛護最後禮物
湖北死者家屬興訟 向政府索219萬
北京接連兩日出現本土確診
美媒繙譯任正非言論 惹「開戰」熱議
美議員提《台灣防衞法》阻陸武統
高雄8.15補選市長 楊明州暫代職

=================

國際新聞

對比各區強制執行時間及病例
德證戴口罩成效 減武肺傳播率40%
巴西海灘挖「墳墓」悼病歿者
紐約拉瓜迪亞機場新大樓啟用
英脫歐後放棄全面邊境檢查
億年前鱷魚祖先兩條腿走路

=================